誠心求教 corian 枱面石問題

裝修公司報價做corian 石（21尺寬2尺深）要25000，但同一樣野去旺角街鋪代理平一半，裝修公司食水咁深？定包左啲咩我唔知？差成萬銀....

砵蘭街的可能並不是Dorian,雖然個樣好似。

前後擋水 開洞 有無計? 旺角包唔包裝架

問咗，計晒附加費用都係12000左右⋯

你講既corian 係牌子定材料先
如果係直頭<corian>牌子，貴就一定
其他<corian材料>就平得多

😅咁點可以分別到兩者分別⋯⋯
我搵到果間寫住“杜邦特許經銷商”

直頭問佢隻石咩牌子。
corian石有隻牌子直頭叫corian.
其他牌子都有corian石，好似Samsung都有出

corian有分特價色同正價色，Samsung嗰款叫staron，唔會叫自己做corian

年零前特價色一呎$720，雜費另計

我而家問果兩間都係差唔多價錢

咁一係食水深，一係用正價色

多謝各位指點迷津，
我開始明白少少

零售價特價色都1088/尺啦